V8 na自然吸氣引擎交流區(曾經/擁用中）

Turbo 車大行其道
連日本本田na 引擎狂熱份子都將civic 轉用turbo
大家傾下na 引擎啦

淘汰了

Na 引擎d 聲好正架

na

sls amg 啲聲

我以前部車9000轉cut油

咩車呀巴打

dc2 fd2

加埋啱啱8個盤😂😂

得返部vellfire v6 3.5 係na
但係轉速好低

Supercharged

換左咩呀宜家

始終要過環保例 有生之年都未必再見NA車

其實好難過驗車咩？

q7 之前果d 都好似係na

用開 dyson V8 又真係幾勁 幾順

S500

又幾好笑喎

正呀！但大部左小小

無車

其實na比turbo有咩可取之處

冇turbo lag

瑪莎

新車未必會出NA

Gt s j 到出血
但人地話馬沙維修好貴

冇辦法
大cc 牌費油$ 貴
但na 引擎的浪漫唔係人人明

不過想換麥拿侖，性能好好多，瑪莎係得na把聲吸引

Fb 有部mp4 wo
1.8m

8個盤未玩過，3個四個六個十二個就有

可唔可以cap圖比我，我深山野人無玩fb

C63 V8

好正3-4k 轉係最好聽

NA車油門反應

渣緊jaguar v8

c63

唔使咁貴
1.5m 都有交易

V6 NA
真係好好聲

我都想要返架e92m3

E39 M5 係咪現時最抵玩掍仔v8？自動波就可能c63

我自己揸緊凌志v8

呢部最撚型 新個部柒既

C63 副v8 真係好正

渣緊clk 55 amg

利申: 外國巴

na
不過係v6

多唔多維修呀

我只係得6個盤差你地兩個

點睇Isf 同 rcf

大cc得黎馬力太細
外型唔夠惡
係lfa 錶吸引

瑪莎不了 個中控台 肽盤

揸過2000cc V6 mivec

唔該巴打，呢架麻麻地

以上真係敗北

Gti 換 r32 會否on9

Aston Martin V8 Vantage
好J過V12

1:19，等佢上高轉開valve

其實唔係唔好，但價錢上普遍人會買m3/c63

唔會啦換啦

rcf 外型好剎食

唔係V8 普通4cylinder 無錢買
但係狂熱na 愛好者
尤其係傳統拉線油門

揸緊s2000

唔多 但要整就貴到仆街

貴成點？
我支電子氣壓避震一套換80000$

8雞野，買套3way好過

最唔中意turbo車果種突然出來的爆炸力

Wa 好想坐

s2000 冇得輸

可能壞9 左

渣過panamera 4s幾個星期
好力好聲上轉快

渣過朋友部 540i，二千轉到啲扭力源源不絕湧埋黎

另一款滄海遺珠應該係富豪 S80/XC90 既 V8, 當你打開引擎蓋見到副橫置既V8引擎就會心諗架車JM9

凌志超靜

S80 個樣太old school

Na車既聲其實點黎

咩黎

C63?

廿
廿幾年老爺車 😩

少舊野, 少樣野壞。

引擎性能無壓縮得咁勁, 理論上耐用D啦

na 廢排

Volvo副V8 Yamaha 有份做R&D
好多年前試過1JZ都係有yamaha份
好爽

係呀，正呀

想問下咁多巴打
11,12年c63 多唔多野整？而家個價好吸引
想出部coupe

e92 m3同w204 c63邊部好
揸開BMW 但e92個樣真係out out地
反而覺得w204 c63仲惡過今代

我自己投c63一票
冷門選擇有lexus rcf

揸緊13年4門無乜野整都係基本野

渣緊z 不過想supercharge 佢

370z?

巴打行緊幾錢一公里？

無計幾錢 5-6km/L

city多的話可以4km/L

咁姐係3個幾4蚊
都接受到既
我係驚難保養多野整

暫時都係基本消耗嘅嘢，買啦

想換新c63 coupe個天窗

新款d聲好似有痰咁 無w204咁man

個樣都差d不過個天窗好正